一人一個約人影相既對白

我毒丁唔敢約人，求教學

致美女
你好！我是狗公

三萬蚊

你碌鳩好大

要不要影裸照

我很會的

我不影裸照，只影小清新

幫你影小清新時，我可以全祼嗎？

除了拍照，還需要額外服務嗎？

乜撚野對話黎

可以啊，警署電話是？